一個諗左自殺好多年既人其實係咪先係最難真正去自殺果type

諗多左慣左，無左個衝動

其實第一次唸但係唔成功已經唔會再成功

但係抑鬱症果d人應該成日諗但係最後都有行動?

當個絕望感壓過左死亡嘅恐懼感。。。。

同公司口up up話想走話左好多年既同事一樣，往往同batch 走哂佢仲係到

有frd抑鬱10幾年，一直食藥都好穩定，之後有日跳樓死咗

希望佢來生幸福

可能現世太多野限制唔比佢死住（eg家人，朋友，伴侶etc)
當然要個人有番一定理性

你咁講係假設左自殺一定係一時既衝動

冇錯
衝動可以係自殺嘅其中一個條件
但自殺唔一定係因為衝動

岩，所以有一日冇哂就係死既時候了

I know that feel
成日覺得全家死剩我既話就好似生左對翼出黎咁自由

咪又係死

回龜天父

盧凱彤

活著就是一場惡夢 而且永遠不會醒來
(除左死)

想死既原因可能因為寄望下世有更好既人生
即係所謂既重刷首抽

睇完果張唔知幾%會做印度 /支那/非洲人既圖就會打消念頭

可唔可以講多少少
我有朋友本來戒緊藥
但最近有自殺傾向
成日會好仔細咁諗自己自殺時會點

有時減藥會有不穩定嘅情況，要好好坦白同醫生講，唔好為戒而戒

係
同返工 成日話公司唔好 要走
但講左十幾年都唔走既人一樣
要走果d就一早走左 唔會講咁多廢話

我
一想死就會諗起老母

有認真諗過即係唔係衝動 肯定係想死
至於點解未死大多數因為仲有顧慮 例如父母

成日掛喺口邊都係叫春+seek attention者

中